Q: インターフェイス 'JSX.IntrinsicElements' が存在しないため、暗黙的に JSX 要素の型は 'any' になります。ts(7026)
A: TypeScriptの設定（tsconfig.json/tsconfig.app.json）は正しいが、@types/reactと@types/react-domの型定義が未インストールだとこのエラーが出る。
→ npm install --save-dev @types/react @types/react-dom を実行してください。

Q: tsconfig.jsonでreferencesでtsconfig.app.json参照していると思うんですが、これはうまく参照できていないのですか？
A: 参照自体は正しく設定されている。エラーの主因は型定義の未インストールの可能性が高い。

Q: 'err' is defined but never used.eslint@typescript-eslint/no-unused-vars
これは予期せぬエラーの処理だと思うのですが無視していいのですか？
A: 無視しても動作に影響はないが、警告を消したい場合は catch の引数を省略しても良い。
例：catch { ... }

Q: このファイル（AuthContext.tsx）ではどのようにデータベースを引っ張ってきてますか？
A: データベースから直接取得していない。localStorage からユーザー情報を取得・保存している。

Q: import { AdminUser } from '../lib/supabase';
としていると思うのですが、libにあるこのファイルから取得しているのですか？
それともローカルストレージ（コードやsupabase等）にデータを入れてあり、そこから持ってきているのですか？
A: 型定義（AdminUser）は lib/supabase.ts からインポート。実データは localStorage から取得・保存。

Q: それではこれもローカルストレージからですか？（CommentLookup.tsxについて）
A: いいえ。コメントデータはSupabaseデータベースから直接取得している。

Q: ここまでのチャットの会話をテキストにしていただけませんか？
A: まとめてテキストで回答。

Q: 言い方を間違えました。ここまでのチャットでのやり取りを全部テキストファイルに起こしてくれませんか？
A: テキストファイル化します。
